【中超】簡拿華路第二度入主恒大 由半年被炒到強勢回歸

發佈日期：2017-11-10

兜兜轉轉，意大利籍教頭簡拿華路再次重回最初的起點。剛奪得中超七連霸的廣州恒大，今日在記者會上公布簡拿華路成為新帥，雙方簽約5年。今次是簡拿華路第2次執教恒大，班主許家印更豪言來季目標是中超8連冠及第3度贏得亞冠。

許家印盼2020年實現全華班

今日（11月9日）恒大舉行記者會，正式公布簡拿華路成為球隊新帥，雙方簽約5年。簡拿華路表示：「很開心能夠回到這裏，還記得我在走之前說過有一天會回來。」恒大班主許家印則希望球隊在2020年實現全華班，更指：「明年目標是中超八連冠，以及第三次贏得亞冠。為什麼簽五年，就是要跨過2020年，即使是全華班，我們恒大仍然是強隊。」

3年前，當時41歲的簡拿華路（Fabio Cannavaro）接任同胞納比（Marcello Lippi），成為中超班霸廣州恒大主帥，正式展開執教生涯。惟半年過去，恒大戰績不佳僅得11勝7和5負，於是簡拿華路亦被解僱。去年簡帥率領天津權健以中甲冠軍身份升上中超，今季以升班馬姿態聯賽積54分排第3並奪得亞冠資格，頓成為接任恒大史高拉利的大熱人選，如今二度入主亦是意料之中。

隊天津權健燒咁多錢買人

拉美利斯同迪維斯個兩隊咪又係食哂屎

隊天津燒錢既程度遠超你講果兩隊 個亞援都成千萬

我都袋四萬美金一個月
夠痴線未

季初隊波唔順，季中重用權景元真係妙著，大簡呢個決定好有魄力